覺唔覺香港車牌又樣衰又廢?

人地好多國家driving license都有address.
又可以當ID 又可以當address proof.又靚又有用

香港過膠卡片一張

香港

美國

英國

澳洲

加拿大

中國

香港

美國

英國

澳洲

加拿大

中國

咪撚笠水啊 五毛狗

請善用起底功能

頭幾個都仲好地地
一到⼂⼃⼀

一到鄰國嗰張就笑出黎

我曾經都自製左張香港駕駛執照
俾龜望過幾次 無發現有問題

你就廢 笠水狗